2019倚天屠龍記 (106) TVB 星期一至五8:30pm

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

黨報到

迷若

唔玩唔玩屎

難得我咁啱係 #1001

近排個勢好弱 好多25 轉左黨

我頂佢哋班人唔順啦

我食緊雪糕㗎 你老母

回家啦

叫admin bam左佢

琴日佢哋講打丁嗰陣 我都食緊雪糕

講真
趙敏嘅演技，周芷若拍馬都追唔上

Agree

咪撚quote屎圖

若黨

敏敏

咁你又慘D

守住呀

唔係
薄荷朱古力

望見啲chips
感覺唔太好

奶茶味

若黨報到

好彩碌落啲

差點中伏

保若

死守

芷若可以安撫我見到屎嗰種心情

公屋妹唔好再爆屎整臭我若黨

你針對我

雪糕食

呢張成個小花咁

LM

咁又唔好咁講
覺得未夠好，咪俾多啲時日同機會

有啲人做十幾廿年仲衰

BTW 唔係開107咩

滅絕

講起bam 仲有冇人記得個陣巨龍post bam圖

完全冇影響 你見到嗰隻色 邊會諗起精

今晚又食白汁

不悔條線係咪完左？仲有無機會見到佢出場？

係咪朱古力味

敏黨

屌你老味 笑死我

會諗起屎

見再見到佢已經比六叔中出啦

過左去 唔好提
都咁耐之前

邊個小花

唔緊要 而家冇食

真心咩
我覺得芷若做得好好喎
前起小白兔同之後黑化轉變都好大

芷若bb

有冇人掉過去即討黨個po

成名作

又要召喚

mesii?

十分鐘之前，醒左未？

新post 小小淫賊留名

Youtube嗰個

前個post射精今個post影屎

薄荷 綠色 係咪食物中毒

仲講 頂你個肺 未食完呀

之前射鵰英雄傳有冇倚天咁誇 咁快106 倚天真係有一半靠敏敏carry

千金難買鈺琪一笑

下次po射尿落街

無，得70 80個post

係，好似再見佢，已經有咗綠叔既細路

曬左個女仔

朱古力味就

Btw咩牌子

身中琪毒

我有個fd又係好撚鍾意影屎周街send俾人
仲要係側邊加啲水果形容舊屎

Between 大家可否停止關於屎嘅話題

係靠眾多白卡巴打

食雪糕食咁耐

一陣又引桐黨開你波

巨龍成長日記

巨龍welcome home

家庭裝 成盒

無意得罪 但敏敏真係世界第一

見到佢笑 心情都靚d

其實係9成9

我以後唔洗食了

呢個年代多好多演員圖
又多女

好正

但你係撚咁引戰喎

不能自拔

壞咗

咁刷得

慢慢嘆

淫敏黨創黨主席

敏敏post50出咗場 ？

浪子回頭

講 飲左幾多?

奶雪糕真係第一次

睇左如花之後應該就會覺得佢演技唔差
同埋出左演技之外我都好鍾意佢可愛嘅性格
史上最仙周芷若樣就自然美若天仙

佢演緊鬼片

我有個fd都係
成日番工屙完屎send比我

唔好仲有人記得

我驚桐黨都變敏黨

應該再要少

要陪鈺琪食遍成個大江南北
要練嘅

第一次聽

手作？

agger

雀巢甜筒 夠平

我若

想g 有無link

Cls個post有味嘅

我第一次問 今日先入敏黨 唔知規矩

見完進入甜夢鄉
夜更敏黨交俾大家

差好遠

完全冇諗過佢內心係咁樣

屌你

好番未？

教主出現了

你去返上一個post
仲精彩

仲有原版架ching 原版吸左好多敏黨係到推架

唔好提

我未食完呀

變晒啦

正皮

芷若forever

總書記添

你仲唔奶返乾淨佢

勁撚痴線

芷若bb萬歲

你啲精味同公屋妹啲屎味

鼻塞 聞唔到

原桐黨

實記得嘅

古代皇帝遇到yukee 一定變昏君
為咗博佢一笑 咩都做得出

大海撈針

我就練辣嘅

其實咁食先食到雪糕個精髓所在

我就係睇咗上一個post

周子瑜同周芷若都幾似樣

雖說若黨一家親
但係都忍受唔到屋企人玩屎

我唔要佢做褒姒

見完屎圖有心理陰影
我都係較唔自動顯示圖片

呀！！！！！！
又想J

del咗個回覆啦

之前覺得一桐
依家

我頂早更算

我已經退左位

保重身體巴打

妹下妹下咁奶
我真係擺落口到食

你可唔可以收公屋妹做周顛
佢呢兩日顛到離哂譜

𡁻敏

應該快lu

放張新圖開心下

太上皇

個post好前

開圖片模式 應該係大結局附近幾個post 15~30post

推得咁快係因為斜逍姐

早更無咁多痴線佬

鈺琪咁好 一定會幫助啲昏君改過自新

你唔做教主 仲有邊個做到教主

好可愛

你問而家嗰個教主
唔關我事

唔要江山要鈺琪

真

Err..
你有冇帶個fd睇醫生

桐黨變若黨變敏黨

鍾無豔

你奶就差唔多

咪小氣啦得你迷無忌

關咩事

入少林做和尚啦

做完都忍唔住J敏敏

敏敏都救唔到佢，點算

練葵花啦

以前睇射鵰 覺得一桐好精靈打耳 但睇完就冇感覺

依家倚天睇完抽離唔到

咁不如去隊雪條算啦

Agger

自己做埋皇帝

係 為左敏敏 微博都開埋

可以早啲訓

講還講 唔好p...

個口凍到結冰先正

做左叛徒？

硬得濟

好花心

為左推post你地
好玩唔玩玩屎.jpg

用屠龍刀

未食完呀

話就話黨 桐同若時期 睇完就算 但對敏敏係真心

第19個po第9頁，無咗個回覆

再俾敏敏捉左去萬安寺斬手指

話我地架空佢 詐嬲
小氣到

紀曉芙呢

唔可以淫敏！

又濫用個地字

點解有兩個post

扮傲嬌

咁撚變態

死咗

頭先啱啱起身去大解
一load圖嚇到我

到時你撳開一張就係屎圖, 個震撼感仲大

偷偷地

成堆差唔多樣

家陣啲後生 成日濫用個“地”字

俾朱元璋搶左

祝祝靚啲

淫敏打入明教

你咁搞
佢坏雪糕掉得

我好正常

負皮你

見到痴線佬要注意

吹捧還吹捧唔好誇大其詞黎無視我地若黨十幾個忠心若黨 fans 經常報到推 post 貼圖大家講還講唔好踩人地

唔記得啦 咁耐

永生不能再入

青椒

你食咩雪條凍到個嘴結冰

捉走我哋嘅黨友，我趁佢總壇無人救走黨友好合情合理

扮失憶

唔該食蕉同我拉佢出廳 直到我食完為止

子瑜有種淫蕩味道芷若少d

鈺琪係冇太純潔

很醜 不要相提並論

杯

一日敏黨 終生敏黨

淫敏黨不了

呢個post推埋可以開108？

唔開心既野 唔好再提

點解
下個107有咩問題

我做昏君快啲派鈺琪迷惑我

咪臭閪

107順住啦

另一個係即討黨開

只可遠觀？

少少

睇玄女
又有少少似高畑充希

到你出招

好唔公平 你應該搵張好d 第一張好7

韓國女團真係拎黎打J
跳埋d艷舞

人哋食緊雪糕呀 咁撚痴線

我子瑜邊度淫

咁你成日淫敏？

個陣佢地好似lv低d
冇桐桐桐x 2046

望梅止渴

應該硬到痴線

教主黨

無你飲得咁醉

我而家拳頭就硬啦
未食完呀 俾我食埋先啦

太屈機

跟住變又軟又暖 到時大啖大啖咁食就正

為左芷若
開連登開微博開小紅書開抖音
睇倚天睇如花睇畫心師睇談判官睇3生3世睇1001夜
遲啲仲有心宅獵人嗰啲要煲
正常若黨心聲

冇晒血冇膨脹感都冇feel啦
@風花雪月 解釋下做咩咁做

敏敏大挪移

嗌自己名咋
咩事都冇...

醉?籍口黎架啫

真膠出返去

3 樽青島 1 罐百威

開波

如花=完美

橙

食雪糕都要被你捉 傻的嗎

屌你含返醒條屍

全力打擊淫敏黨

人嚟 佢要劏啦

記者朋友你好

想比人叫番法王稱號？

正常人post應該全部正皮...

有波咩

笑死

on9

偽君子可恥

周芷瑜夠鐘亂入

佢=教主黨？

我話你哋幾個

自己名嚟
無gif.算有進步啦

睇過其他版本倚天

睇完 幾好睇 祝福忌敏

但睇完呢版忌敏甜蜜互動 敏敏傳神演繹
呀！！我想同陳鈺琪結婚！！！！！！！

...

@風花雪月 你去做外科啦

正氣敏黨唔係偽君子

我知

呢個進步幾好好嘅開始 成功一半

見到你依句笑咗

劉亦菲都比唔到我既感覺

我8點幾已經蒲左頭

屌 stop啦 好嘛

妙口仁心

我冇咁貪心 想做佢助手都夠

如花

我冇咁貪心 想做佢條底底都夠

在心中

只求佢同我傾兩句合張照

我洗唔洗私下send啲j圖過你
你好似幾緊火

這是不對的

去拍劇都掂

屌你 拍av咩

依個留比我做自己特色啦

咪撚亂黎 底線黎
好撚憎張狗
我若黨

你岩岩係即討post

見係你

佢係話 套戲 有一半靠敏敏carry

你自己話條屍跟住變又軟又暖

公子 你走火入魔阿

幫大家推Po

當佢老婆

消失的224

求backup

佢地囉

半夜三更貼ban圖，好彩嗰陣無而家咁多人

敏敏冇咩主角劇想睇香蜜同未央但敏敏戲份唔多
Btw雖然係敏黨 但有睇過如花 不得不承認真係幾好睇

我諗寧願死
都唔想俾佢含

+1

好嬲 想掉屎比佢

小昭🤤

既然係咁
考慮轉黨？

你問巨龍

你記得你吞精嗎？

師兄你唔係若黨架咩

All hold

無

點解消失左既

愛敏心不變

兄台 冷靜啲

我之前都追睇未央九公主嘅嬌俏癡情都做得好好成日李敏德李敏德不過後期佢暈左好耐 sad

我講雪糕 而家先望到

吞精好似係xxxxx

唔似充希bb 喎
充希bb 嘉惠子真係同芷若兩種style

比禾含呢爽到死

咁等睇兩世歡

你唔醉都癲啦

扯左

咁樣踢走人都得嘅唔俾人認同其他人嘅演技

講得好 認同

追緊套劇果陣係

我講雪糕 而家先見到

屌 公屋妹又瘋狂推15分鐘前既回覆
又賣醉

咪係 我都話無醉
你地又唔信

我邊有踢
我只係問佢有冇二心咋

你又飲醉

100分，如果心口個兩舊脂肪大少少就120分

咁少

咁依家呢我都觀察到你疑似轉黨但係費時講啦係人嘅自由

真
其實佢哋兩個好似
都係專心做演員 潔身自愛唔亂搞男女關係 敬業 成日自己一個睇書 坐埋一邊 性格好

但劉亦菲本身屋企有錢 佢有資格唔隨波逐流

但鈺琪只係普通人 經過做茄哩啡嘅洗禮 都可以堅持自己 毋忘初衷太難得

好大 想揸

只有玄女後期毀容係牢獄有少少似充希

其他位都唔似

掟膠算吧

雖然屎我唔介意

已經好屈機
呢個世界得完美無超完美

嗱嗱嗱

我嘅心可昭日月

講咗收唔返㗎

到底幾時有
等得太耐 禮拜六要睇創造營彌補下

師兄 做乜嘢

準備走人打機
隨便post

鈺琪已經完美

又想用先圖後慎入果招

想乞句生日快樂

劇內係芷若黨
劇外鈺琪黨
可唔可以咁

崆峒派七傷拳

生日快樂

大家知唔知祝祝講緊邊首歌？

可能睇晒既話你劇內會變敏黨

Happy birthday to me

先圖後慎入
新term

生日快樂🎂

真？

我以為幅相裡面嗰人係佢嚟

借刀？
Btw邊位巴打

連狗都唔識

愛蛇相入面型到

我以為佢想暗示佢生日

上星期睇晒啦
最後芷若白化有d感動

仲型過楊逍

太愛yukee 一時控制唔到自己

我都係
不過如花黎講芷若係做得幾好 表達到個種靠自己同錫細佬既感覺 唯一敗北係文初真係好樣衰 寧願佢同方洛一齊

我敏真美

然後戲外係祝緒丹嘅蛋殼
祝粉係蛋殼都幾好聽可以作為蛋殼保護祝祝呢粒咁白咁滑嘅小雞蛋

一人一張最鍾意嘅敏敏圖
我先

沙利聽日開記招似係去蛆記

HBR

呢張根本係我理想gf

同粉絲嘅現實互動
祝祝好害羞

咁邊個肯接手車仔

型過范遙

揀唔落手 兩張都最鐘意

咁咪幾好

車仔又陣痛期啦

傳緊油王想揾林伯教

Happy birthdayyyyyyyyyy

好nice
但祝祝講緊咩歌？

知你兩舊屎忽肉大啦 晚晚自揸啦

聽左好多次
聽到你走覺的夏天

嬌羞可愛

晚晚都按摩佢兩舊鈺脂

咁就好睇

呢張你自己整定上網搵

星期六播鈺琪個集

夠鐘醒啦

但林伯仲未夠火喉

如花一神帶四坑真係一人電視劇

教得一年英冠起碼教多2季先啦

聽唔明佢呢句

英超都未打過

明明講緊雪條

應該係

係咁loop都唔明係邊個字

呢幾張我睇學生妹嗰陣都有cap低過類似嘅圖

好想睇
但好驚設計師又玩9佢

的確已經死咗先比佢...

所以咁先好睇 可能又出一個拖舟

又禁轉會 又比蛆狗搶教練 世3又走 2個上到位既青訓重傷 冇眼睇

冬菇耳環

係囉
聽唔明

你車迷？

其實冇咩好擔心

給

應該唔會掛 見啲睇live既人都話佢好靚

講太快又雜音聽唔到

希望入面啲感情戲都咁pink

咁又係

same 睇完如花 談判官
覺得祝祝好正
不過敏敏最好

敏敏呷醋好正

神carry

打錯

我講芷若

若黨幾有眼光

哼!

終於知道
原來係李玖哲既夏天

我打錯

係

哼

明哂

未聽過

唉 真係明 知咩事

冤家路窄
@陳鈺琪愛人

下季仲要有歐聯兼顧 唔知點

小器鬼

若黨信你

我都未

聽下先

你地問敏敏嘅相呢張有埋芷若

哼你老鼠

最鐘意呢張，嗰陣睇到lee度心諗：「點解一個女人可以咁型咁有性格，同埋點解型得嚟可以咁靚。」嗰一刻真係感動咗

呢張

補圖

2隻閘已經接近全英超最廢 azp回曬塘
魯迪加又傷埋 中堅都冇得揀人用成條後防真係打kepa 1個

騎牆比人發現

芷若bb呷醋樣好可愛

拿，我公平講句，正評

書入面走出嚟嘅趙敏

丹丹好cute

完美
氣質嘅野 唔係人人有

太正啦

超可愛

原來自己人

咩事 唔要入教主黨
教主黨d人 好奇怪

係呀

曼騎住車 下季

自己的男人自己搶返
好撚型呀

我都想搣

識貨 bro如花

6弟不值一提

我係真心答佢地嘅
唔好咁 hea 答

真
我有諗過其他人去做lee個角色講lee句野個畫面會係點，但係發覺⋯⋯根本冇得比
從此就跌咗落鈺琪嘅無間深淵

用電腦整gif.

source你老母

岩岩買左4隻M記雞翼, 無聊上左瘋臨網睇倚天粵版, 諗住睇下到救武當未, 點咁岩揀左第24集又咁岩飛到群主被R腳果度...
屌佢......完撚全係叫床聲

咁踩法 好難冷静

係整 sticker 嘅潛力圖

who

上獨播庫 清過tvb

騎得穩個6弟我都拜你

最後？

期待

笑撚死我 畢打自己人

右使開始出招

超得意

無忌弟弟想人tum

咩caption

唔睬你

我的敏像龍卷風吹過 怎可對抗這吸引

係，超級可愛

頭先唔得閒ma
慢慢睇緊 覆緊

你的吻

某程度上 唔關我事

你唔奇怪咩

成日屈人醉

真。牛奶雞翅膀?

屎

咁你同幅王有咩分別？

變番莫耶斯年代

其實敏敏擔正旗係咪得新倚天 仲有冇？

識玩 bro

有 佢會洗版
同埋改咗名
唔好叫人唯唯
叫徽徽

佢醉酒佬啫

say個hi先廢車

掟屎

你的敏no good
我的敏好啲

俾狼隊過啦

經過100個post既洗禮後大家開始原形畢露咩野topic都有 淫黨 玩x 吞x Gay??
仲有幾多個可以守住正常黨員既清泉

mk因冇得出 個歐霸危危地

踢乜鬼嘢歐洲賽丫 六弟

點同 莫耶斯起碼拎左個社區盾

冇喎, 咩黎架

Me 清泉 專一芷若敏敏

sick ball

無論咩黨都好
保持初心

支持敏敏

其實係 我阿對車 唔多睇好

好, 釘橋

清水心跳tvb 趙敏配音把聲太尖
你嘅見解我絕對同意我十幾個po之前都講過下
tvb 啲配音員太少佢地都好辛苦

3:0
4:0奇蹟出局

沖諒先

咪一鳩樣

我一直都擇倩固執

你阿迷？

原來你覆咗

諗唔到所以未整呢張

張頌欣 唔錯囉我覺得

入得黎嘅都係垃圾

暫時未有

其實唔一定加caption
就咁都可以做sticker

我諗敏黨清泉
包埋我為數不多都係得返寥寥可數幾個

字都唔識寫

阿狗黎

歧視讀寫障礙

同你一樣

呢排少聽左軒少啲歌

希望銀河唯一放放水

你班撚樣串鳩我曼？ 笑0974

點睇都係車劣勢d條後防應該比lmao玩弄車2個前鋒又唔識入波 場場靠世三carry

我日日loop

49000

盡力挽留無忌弟弟正皮

我都係咁啱play list播左呢首

Me敏黨第一人

..唔好啦追晒先啦

第一都係咁話㗎啦

準備被人踢黨

5弟 同倫敦一哥say個hi先

搵唔到第二個字形容

不如施治放水

岩阿

之後一定陸續有來

獌阿車巴仲有冇?
全部都垃圾 冇咩分別

唔係無忌弟弟黎

我都有俾正皮
挽留無忌弟弟

頂唔緊 幾時先見到我琪

我(43)先入黎仲係清泉

我阿要贏
如果唔係下年樓上唔科水

歐霸又咪對等

洗唔洗 quote 埋比你

踢阿狗落去踢歐霸

我靚仔d囉

年年呢啲時候都第一㗎啦
有意見不如改過個名

正 門柱斜出

有圖先再講啦

我很正常

清泉 HERE

軒叔

雞翼有矛食到

Me

張圖反映左好多講唔出嘅心聲

西瓜番意甲呃飯食啦

有聽開軒 eason 歌

我希望沙利同世三 臨走前搞串個party
搞到歐霸都冇得拎就最好

block ready

正氣敏黨

宋狗 仆街死

理想

綠叔或成最大贏家

明明踢開沙利波

放水俾阿

我多數都 jason chan 同 eason chan
愛右使嗰個 playlist 全部都係 hana 啲歌

唉 到時咪知囉

eason以前有
依家全部軒叔

senses inherited堅正

你都係想比人屌姐 我屌你老母死宋狗

宋大俠個老婆 影都無, 成個武當得返不悔一個女人了

其實我beyond fans

支持廣東歌
睇我之前名

新人報道 大家好

eason就聽冷門歌
軒就聽hit歌

垃圾 唔識走位 追下波都唔肯 係勁既蛆唔洗借佢比a米 之後比a米彈鐘

啱呀

講笑啫洗鬼放水
我阿啲進攻咁撚勁

假新

我對阿記又愛又恨
恨佢哋恨鐵不成鋼

差咁隻字

勁到聯賽連輸幾場

笑什麼 大家都係到讓四

紅館預言書好高質呀

或者佢比圖先

冇入黎兩日
原來已經開到106

無忌哥哥，有時我自己一個兒想想，你待我這麼好，幾次救了我的性命，我……我該當侍奉你一輩子才是。然而我總當你是我的親哥哥一樣，我心底里親你敬你，可是對他啊，我是說不出的可憐，說不出的喜歡。

張狗聽完屌左聲

Me and u

你喎

又好似幾 match 張圖

咪撚淫若

扮嘢

係 巴打去咗邊到威

人唔笑狗都吠

敏敏對波圖

曼+清泉敏黨

騷零情歌

me

成咗鋼都走晒去對家
佩斯...

哈 全日最好笑嘅笑話

人不要面

想啱啱好騎係獌上面

想問下原著 芷若係咪殺左易三娘夫婦？

Samesame

今日第二個好笑嘅笑話

角度問題啫

冇（好似係）

第一個係咩

八十幾個po前已經淫緊敏嘅人自稱清泉

長期若黨我好正常

個個都話自己清泉

原諒我這碌鳩不gay放縱愛豉油

Loop YouTube 軒仔d live正過聽碟

抄100次

咁就順口啦

睇下個大陸仔 目不轉睛

2014個live超正 餘震 騷零情歌 我的天
披星戴月

正常

真清泉一定有我份

Zip番黎架咋
佢自己都認左自己平胸

報道都比人負皮

佢啲live次次超水準

敬你係阿哥咋, 但個糖公仔唔係你呀

最近嘅不吐不快又係超正

樹蔭有一隻蟬

又提舊事

邊個係易三娘

邊間教會

遙吻 追風箏的孩子 my way

佢謙啫 我晚晚同佢按摩 我最清楚

騷靈情歌果part痴撚線架

清泉

跌落敏身邊，驚慌到失足向前，然後跌入我一雙肩

明教

真唔怕認

佢高音好準

link

左下角嗰張鈺琪會唔會唔想見到垃圾tvb

總算知道祝祝啲taste

搵唔到既

明教係教會

係佢殺

自己睇36章

你係咪想同佢玩羞恥play

同公屋妹個屎坑一樣咁清

有人抵毀我老婆

沉咗掛

你沒有老婆

鈺琪寶寶

開頭柏豪都係solo 既 , 直到去到今天~個陣 , 佢讓個位比軒仔出場表演
軒仔初初出場仲係笑笑口咁 , 明顯係恥笑岩岩柏豪既live , 心裡暗想 : 睇我表演啦
軒仔係 投入幾番競技賽~ 個陣明顯係想show 自己實力 , show 假音
直到 才洞悉這是戀愛 , 軒仔指住柏豪 , 暗示 : 點樣啊廢柴 , 見到我實力冇?
柏豪做出一個家屬謝禮既鞠躬 , 再唉一聲 , 見到軒仔好似中槍咁樣樣向後 , 就知柏豪睇唔起軒仔既 唉 大大打擊軒仔既信心
柏豪做出幾個恥笑既眼光之後比軒仔拉過左另一邊台繼續 battle , 柏豪有一瞬間想回頭同軒仔講 : 依加你主場定我主場啊 , 點我行?
不過廢事同軒仔搶啦 ,話哂都嘉賓 , 唯有繼續表演
雙方係一番你推我讓後 , 由柏豪再度進攻 : 未有過的愛情 , 但有種溫...馨~ , 可以話係世界級震音 ,
軒仔都無辦法忍耐 , 加入表演, 以免被柏豪完爆
柏豪見軒仔又係到插嘴, 唯有忍口比軒仔表現泰國捐精啦
捐完精之後柏豪又同軒仔黎一番battle啦 , 直到你說悲不悲哀~ , 柏豪再度出動世界 ,唔係,係宇宙級震音
軒仔唯有再以假音去抵抗 , 也許走不過~ ( 唱唔唱到咁高水準啊垃圾?)~拆卸的街~~ 個陣望一望叫柏豪唱...
(柏豪此時深呼吸)少女亦隨年漸長 , 走得多麼快 (鬆一口氣咁笑 , easy job啦屌你)
之後軒仔 wowwwww , 都甘拜下風 , 柏豪見軒仔輸足成晚 , 軒仔話去番另一邊繼續唱 , 咁咪比下下台階佢囉 , 好黎好去
再次去到"如有天櫻花再開 " 個次 , 柏豪眼尾一望軒仔 , 彷彿係到恥笑緊佢咁啊...
軒仔柏豪大battle 亦都告一段落..

唔誇張 其他歌手冇得fight

屌笑咗

咩潮文

唱唔到讓比軒仔唱

見到咁大段唔知咩黎

還記得菊花爆開 還沒懂跟敏試愛
春哥來時 屎忽插著棍 繼續期待

唔好怪我順口改歌詞

巨龍之前放BAM圖我有CLICK過REPORT個掣
跟住見到要留EMAIL咁煩就諗住比次機會佢

個樣完美 唔需要大波

有一次live既現場描述

醉曖敏敏

都係歷史一部分黎既

你既仁慈助長左歪風

比比鳥vs張敬軒

好難為情

冇人會想睇黑歷屎
包括公屋妹嗰啲

改就改若啦屌你個閪

邊位巴打

ok所以係黑化之後？

你信佢？

有無咁快

有無人同佢say個hi

你個名

負皮王

hi

其實巨龍都幾高汁

當我地d線眼流ga?

你好

琪b句小淫賊

香港之光

你都係淫敏黨成員

做多左

yes

果然教主黨

冇見你地改緊敏改埋一份

一齊去評論

我講你就信

我未試過喺倚天 post 攞咁多負皮
只此一次下不為例

之前睇咗預告

支持

全能到仆街

最多只係隱性淫敏

個鼻整到咁大

想睇咪出聲

又同你嘅留言一樣

除咗唔識踢波同矮之外，真係冇咩缺點

留左啦

點睇都係顯性

@鈺琪bb是我的一切 大佬

全能到識拍戲

我邊個留言令你覺得係顯性

夠薑就po多一次

冷靜

還記得菊花爆開 還沒懂跟若做愛
青書來時 雙手帶著棍 繼續期待

痴撚線 一日推幾個post
敏黨 若黨 日日發力

利申：敏黨
敏敏

嘩呢張不得了
沉睡的小弟弟正在甦醒

個若字唔符合平仄

電影都撈埋

話佢個鼻 我而家好嬲 嬲到彈起左

好撚唔啱音喎

鈺琪嘅傻笑
太迷人

真gay?

冷静 癲佬

教主黨教會？

374

静

定改名入淫敏黨?

IP都唔使check 去緊佢屋企

屌奶星，高橋陽一仆街死啦去

#22

靜

想問下商碧晨係咪好少戲份？
見bilibili個度得咁少祝祝嘅

終於有人貼返呢張出黎
之前問冇人理我

咁都冇字啦

明就得架啦

笑咗

行為呢

痾你嘅屎啦咁多事

做乜鳩

咁咪改唔到若囉啱呀芷若唔適宜出現喺改版淫歌入面

若黨bro 都唔信 信邊個

高質笑話

言語就夠

啱啱去完佢屋企 㩒到佢阿媽個鼻腫左

屌好冧

第9樓 @大淫賊

岩岩爆完爛屎
麻辣太爽

好彩你仲認我係若黨啫

醉曖敏敏仲要問

但我發現你呃尻我

我都未評論

邊個

我覺得金玉王其920係依度嘅人，可能係琪琪特穆爾巴打

利申開過post嘅

剛剛收工
敏敏等咗我成晚都無見佢
LMLM

你地個趙敏啊

第1次見咁樣自爆

我想試下你對若黨嘅忠誠度
我呃你話我係明教 但你仲信我係若黨
結果發現你好忠誠

咁你都講左唔少野淫敏啦好姐姐
又冇鳩既男人

好靚

琪琪岩岩話留左言了

21:35 都有

又差唔多開新post

咪就係

天然 無加工

好在咋
差d做錯事
好在無做咩錯事

推

送多你地一張

989

👃🏻👃🏻👃🏻👃🏻👃🏻👃🏻

991

我係若黨 點會做錯事

995

鞭打張狗

997

正

等600萬粉絲再直播

PURE